Primer version del proyecto para lili tissera. La idea es subir los archivos como estan e ir probando las distintas funcionalidades de gitlab por medio de git. En una segunda version la idea seria que este hecha con laravel.

Modificación para probar el movimiento entre los branches.
